點解屁馬依加好似場場都唔洗踢咁？

睇親法甲好似場場都無佢份

無佢都夠贏 踢黎把撚 法甲低級聯賽係咁樣

世界盃

佢話想進步先踢法甲....

美斯都未咁啦 佢憑咩

人唔笑..

踢緊養生足球，法甲佢唔踢都拎硬冠軍喇有乜所謂。

等轉會皇馬

去返西甲又係比美斯食住

美斯都要上場散步
尼馬已經進化到場都唔洗落
正式超越美斯

退休生活

買佢番黎踢歐聯咋嘛

Yes